其實女人metoo已要負上極大代價，我們應該無條件相信女性被姦經歷

我地社會係一個男權社會，男性係各方面主宰同壓迫女性，同時製造強暴文化，鼓勵男性強暴女性。

女性係舉報強暴會係父權社會被攻擊打壓，所以佢絕無理由要屈一個男人，如果一個女性敢metoo一定係付出左極大勇氣， 我地要無條件信佢地先係

好似係

咁如果根本就冇d咁嘅事，係d女想有利益亂咁屈人呢

點都唔會大過佢要被社會指責既代價，因為強暴社會只會blame the victim

人地做雞你幫佢立牌坊，咁牌坊有何用？

佢老屈的話，又點會係victim

false accusation of rape只係強暴文化拎黎壓迫女性，厭女同將女神他者化既謊言

因為女性舉報要負既代價遠大於不舉報，就算成功入人罪，都要承擔社會指責，被指佢要為被姦負責，仲要餘生都要有被姦過既標籤，所以女性無任何動機屈人強姦

但而家係香港講大話係可以被原諒嘅風氣下，屈到就冇錢，屈唔到過兩三星期又無人記得。無乜負擔下，試嘅成本真係好低

況且，我唔覺得香港男權比女權大囉

Metoo,我比樓主係咁摸
請相信我

好慘 我無條件相信你 聲討樓主

無條件相信你

我係女權主義，呢啲攻擊手段都係想打壓女權主義

無條件相信本身就唔合理，完!

支持

狗公

掂吓又metoo 廿鳩幾年前死無對登又metoo 煩唔煩呀

beta cuck